屎忽辦話一國一制後，珠海地震

珠海附近2.2級地震 本港天文台收兩市民報告有震感